"Ik keek op misdaad als een verre kwaad, welwillendheid en vrijgevigheid ooit vóór me, aanzettend in mij een verlangen naar een acteur in het drukke scène waar zoveel bewonderenswaardige kwaliteiten werden opgeroepen en getoond.
